［求證］今晚闖馬鞍山民居隻白衫癲狗係咪之前元朗Yoho俾女英雄鬧走嗰隻

馬鞍山：

元朗：

兩個頭盔都係寫住 MAR 3
仲要兩次都係發癲咁咬居民

求今晚高清片for fact check
如果係真
呢隻白衫癲狗真係要強烈遣責

Push

push

推

qow

睇獸醫啦屌你老母 有情緒病

黑警死全家

P

屌你真係愈睇愈似
面目可憎

瘋狗症

專門搵d住客嚟搞？

其實係咪白警玩焦土

據聞今晚佢純粹係俾對面馬路市民鬧
之後就衝過對面馬路諗住捉9個市民
好彩個市民走得快 入返住宅範圍
如果唔係應該俾隻癲狗捉住狂打

狗隻性格設定上
同上次凶9元朗女英雄嗰次好似

咁撚英勇,博升職呀

到底老豆搵到仔未

大家覺得似唔似

推到老豆搵仔見到

Pish

聽朝再推

黑警欺善怕惡咪搵住戶落手，以為普通市民唔似示威者咁惡，點知都係比人撚狗仲要係有哂道理咁比人撚

呢隻白衫狗係唔係住開公屋，唔知私人屋苑好多門口四通八達？

佢真係好撚柒 喺元朗牌又抄唔到 去到馬鞍山又衰擅闖民居水警之恥 督察喎

正一衰狗
佢一定會有報應!

MAR (水警總區)

坐得船多，上岸就亂咁黎

香港警察 專恰師奶
屌你老母對住啲南亞佬、夠膽打柒你嘅義士就鳩縮,對住啲落街散步嘅師奶就惡撚過狗

老豆快啲搵仔啦,一人當差全家受到榮譽

DNLM

水警防暴隊

入雅景臺個白衫(高級督察)同比藍衫師奶屌個個人係同一個人黎

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

求起底yoho條膠龍

On9仔
過街老鼠

MAR 3

玩到熟晒記得樣

83旺角